數萬人撐七警惹中共疑忌 憂日後要脅政權

四個警察協會前晚聯合舉行特別代表大會，商討支援因向公民黨前成員曾健超施襲被判入獄兩年的七警，結果變成數萬人撐七警反司法制度抗議集會。有官場及政界中人直言，今次集會不但無助爭取市民支持警隊，反而進一步損害警隊形象，有熟悉中共政界中人更稱今次非官方發動集會，雖然得到建制派支持，亦有西環在幕後發功，但最終只會引起中共疑忌，「（中共）會諗，如果呢班人日後反過來要脅政府，咁仲得了？」

憂日後要脅政權
有官場中人稱，原本法庭重判七警，不少較保守市民會傾向同情七警，但前晚警察集會，傳媒及社交網出現的畫面，卻是如數萬黑社會「晒馬」，「粗口橫飛、唔講道理，好似七警打人完全冇錯」，他一些專業人士朋友，看過有關報道，也認為集會「過晒火位」，「畀市民睇到唔係一班專業警員應有表現」。
有法律界中人也對季陶說，他的社交網不斷有朋友將前晚集會照片，與當年貪污警察包圍廉署照片放在一起，連一些認同七警判刑太重的法律界同行，也開始改變態度，「佢哋睇到集會報道，都話班差人心態有問題，法官判得太重係一件事，但唔可以因為咁，就覺得打犯無錯，咁搞落去係咪差人執行私刑，法庭都要判冇罪？」
另一熟悉中共的政界人士稱，今次七警事件因為佔中，建制派及西環均支持，但該政界中人稱，當事件過去，中共就會猜疑，原來香港警察工會，可以動員萬計警員集體行動，「今次呢班人就話撐政府，如果佢哋日後反對政府，咪可以要脅政權？」他指這並非憑空想出來，數年前內地一些毛派團體動員群眾遊行支持共產黨，但之後這些毛派組織陸續被官方取締，「中共就係怕任何呢類非官方組織坐大，更何況係紀律部隊嘅工會？」
周一、三、五刊出
季陶

季陶

中共會驚？

1. 黑警人工高，點敢反老細枱？
2. 黑警能力低，解放軍少爺兵都1打10
3. 香港人係港豬，點會反？
4. 香港5百萬人都未驚啦，驚果3萬個差佬？

炒撚晒佢地搵老解頂位囉

解放軍同城管接管係時間問題

防患於未燃
唔係點run 到咁耐？

做中共隻狗真係慘

中共真係麻撚煩，又要吹雞用呢班人，用撚完又驚，仲衰個啲女又怕痛又想比人屌咁

１。）日後黑警要求加人工，點攪？
２。）真係夠膽派共軍入城？如果夠膽，雨革時，大家已經提早見上帝啦。
３。）有乜關係？
４。）三萬隻狗有權有槍，日後作反，你估共匪唔頭痕？？

黑警等被清算啦

支持

威脅到主人

法輪功

會唔會呀全港得佢地有槍 控制個3萬幾條友 會唔得 仲要有解放軍 佢班友會作反 我信黑xx作反好過

白癡

唔係自己100%控制到既話遲早會整死你

要槍有槍 要炮有炮

三萬警力 搞港獨都唔係問題

即係共匪會加強控制警犬

反了反了

香港警察實戰經驗可能多過駐港解放軍

李私煙例子

2047轉哂做公安 咪冇事lor 依家個班炒得

今朝我先諗
件事演變成反政府動亂
幾萬人真係夠港獨

尋日澳門狗出聲明支持香港七警, 會唔會抄車?

諗起內戰投共國軍被參加韓戰

差佬有槍架 即係過萬人有重裝
仲唔係軍隊
政權驚未

有咁既諗法好出奇咩？
香港人始終都係非我族類

想放支警嚟香港？

揾公安黎香港整個警察維穩部head著警犬，搞內鬥分化，即刻無曬任何團結

Xx相爭，漁人得利

香港人

威脅政權？唔好咁天真啦

廣州有解放軍黎香港好近

如果你以上理由可以令中共放心, 咁中共咁多年來唔會連小眾集會都打壓啦

如果警察公然抵抗基本法先會令中共唔開心
而家咁小事根本wfc

中共思考一路都係防範未然。所以大陸一路都組織唔到反中共力量

香港少年軍 未來取代黑警

狗嚟咋，畀塊狗餅佢哋就擺晒尾啦

政權令人滿意又點會有人反你呀

唔係點叫支那

講笑咩, 駐港解放軍揸D 裝甲車都碌豬咁碌啦
何況而家當差大部份都係為錢, 有錢老婆都賣啦, 實戰?不了

高鐵

支那D古裝劇劇情

今年財政預算案budget好多錢比警察
好似支軍隊咁
跟駐港解放軍比邊個優勝？

唔知d藍絲睇完呢篇野會咩反應
忽然清醒定玻璃心碎滿地

用番共產黨/建制派招數扣番佢地帽子

話佢地大批聚會合謀不軌

太平天國都係幾條友就動搖大清江山

假愛國，真反動

又要養狗咬人又怕比佢反咬一口

成班毅進band3仔 集會能有多高質

呢單野真係好撚戇鳩

中共咁多年以來, 其實怕軍隊公安作反多過怕平民作反, 因為前者容易得到軍火好多

根本係成支軍隊
受過專業訓練又識用槍

用下腦都諗到
當全香港都講蝗語
上面千千萬萬隻蝗可以取代警犬

啲警犬仲捍衛政權消滅廣東話
你話佢地係咪弱智

即係兩面不是人，完美級真人示範乜嘢係豬隊友

功高蓋主下場係咩

自己捉蟲

韓信

所以換血做公安咪得

易被煽動, 集體行動能力高, 重有支炮添！

根本係半隊軍隊嚟！阿爺真係要小心啲！

如果佢地真係被清算，佢地會有咩反應呢？

依家中共就係警呢樣

澳狗有乜撚資格出聲 ？
唔通驚人唔記得佢地存在 ？

葉劉個日都有去，特首個位RIP了

混入公會, 分化

諗起辛亥革命武昌起義新軍

孽瘤

R.IP去唔去都係R.I.P

其實佢地講到做差佬咁大壓力，又四面受敵，咁咪唔好做 講到冇人做迫佢做咁

老細叫你去打人
打完人老細話你打人唔岩要罰
你不滿
老細話你不滿即係想返我